兩間不同公司老闆會否做到情侶？

兩間不同公司老闆會否做到情侶？ 尤其係同行！正所謂同行如敵國，兩間不同公司老闆能做情侶嗎

多做愛就可以

併購再屌翻幾次應該得

兩個人關係靠做愛就維繫到？

到時幫襯是但一間到最後錢都係

都係咩？

做咩先

教育界

黃店就得

咁你咪一個杯撚晒所有同行囉on99

gay po